估唔到救護車都咁鬼hea，浪費納稅人錢

幾時上下倒轉印埋

你真係好撚風趣

難分真興假

獻醜不如藏拙....

樓主

有時唔會響

開小D膠post啦

你老母個臭西

D巴士站TRAFFIC AIDS 先ON9, D字拉到勁長印係地下

係咪小學常識係咁fail
搞到而家小學都未畢業？

肥絲蝴蝶效應

一打唔洗找

返去重讀小學啦

好撚好笑呀巴打

chow fb post

你知唔知佢點印錯法呀？

個logo又唔倒轉既

所以咪話佢hea

大陸仔

公海>太古宙>二疊紀>白堊紀>公海>連登

好明顯係洗版post，
大家唔好推

左膠撐白車就話洗板

牙咩反中國？屌你

以為反轉張相就扼到人 假到喊

有創意

白車都搞成咁真係嬲

Benz黎

本港有些地方是屬於寂靜區域，如學校及住宅區等；緊急車輛只好亮好閃燈作為執行任務時之識別

老老實實
揸得車應該都唔係弱智啦
個字其實到底有冇需要印反
我就唔信啲司機喺倒後鏡見到個字反咗就唔知佢係白車

樓主覺得有咩問題

小學雞論壇果然名不虛傳

樓主請完高人都搞唔掂 要call白車？

蝦🦐哈.jpg

有啲人見警車唔讓 (因為有時警車著燈係為左衝燈 )見白車先讓所以有字係好啲既
聽聲既話有啲人會聽歌開到好大聲咁未必聽到車外聲

除此之外 都會睇病人
如果心臟病人 仲咁大聲 想嚇到他早d死咩

what about the hard of hearing?

你小學常識課沒教過

聾既唔洗渣車 ? on 9 9

成班直必腸

原來聾嘅都可以揸車

有無渣過車？咁你後鏡睇咪全部左呔車

波台狗又開假膠post on9當有趣

假膠又撚人

聾既點解唔渣得 架車裝電子儀器

有響聲咪閃下閃下 點解架架車個horn聲都係差唔多

撚到班直必啪啪聲

小學都有教過點解會掉轉，樓主讀緊幼稚園

波台膠

物理學家

你係咪比你同事落降頭落到忽撚左？

個字人手用毛筆寫上張紙度
再係堆墨未乾果陣印上去架救護車
但係唔知點解明明無寫錯
印出黎都會變做咁既樣

撚人有一手

樓主你真係好撚on9，冥婚單野點？

波台狗一輸錢就發功

On9夜晚真係唔會響，剩係fing燈

除非要衝燈/真係好撚緊急先會響一響再熄返

你都係去嫁陰親算啦

你返小學上常識堂先啦

連登最多就係直必, 唔撚狗不如返高登|!

咁又係，連登本來就係特登圈班狗出黎，又交配又盛，畀人撚都係其中一個存在價值

波台狗

一睇就知樓主假膠啦 仲咁多人出嚟柒